\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
            
            0.1 & Dodan predložak dokumentacije & N.Kešćec & 12.10.2020.\\
            \hline 
            0.2 & Dodan dio specifikacije programske potpore (str. 5-11 ) & L.Gjenero & 16.10.2020.\\
            \hline 
            0.3 & Dodan dio specifikacije programske potpore (str. 11-17 ) & M.Gjenero & 17.10.2020.\\
            \hline 
            0.4 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & M. Haralović & 18.10.2020.\\
            \hline 
            0.4.1 & Mala revizija izgleda poglavlja specifikacije programske potpore & N.Kešćec & 19.10.2020.\\
            \hline 
            0.4.2 & Dodani novi obrasci uporabe i izmjena postojećih & M. Haralović & 19.10.2020.\\
            \hline 
            0.5 & Dodani sekvencijski dijagrami & L.Srebačić & 21.10.2020. \\
            \hline 
            0.5.1 & Dodan opis projektnog zadatka  & A.Juričić & 21.10.2020. \\
            \hline 
        	0.5.2 & Dodani ostali zahjevi & N.Kešćec & 21.10.2020. \\
        	\hline 	
        	0.5.3 & Izmjena sekvencijskog dijagrama za UC06 & L.Srebačić & 23.10.2020.\\
        	\hline 
        	0.6 & Dodavanje uvoda o arhitekturi  & N.Kešćec & 28.10.2020. \\
        	\hline 
	        0.6.5 & Dodavanje opisa baze podataka  & N.Kešćec & 28.10.2020. \\
	        \hline 
 	        0.6.9 & Promjena slike dijagrama i prilagodbe baze. Micanje entiteta login te njegovo spajanje u entitet korisnik  & N.Kešćec & 29.10.2020. \\
 	        \hline 
 	        0.7 & Revizija specifikacije programske potpore & M.Gjenero & 31.10.2020. \\
 	        \hline 
 	        0.7.1 & Revizija opisa baze podataka & A.Juričić & 01.11.2020. \\
 	        \hline 
 	        0.7.2 & Dodavanje dijagrama PomoziMiDijagram, dodavanje dokumentacije arhitekture & A.Juričić & 02.11.2020. \\
 	        \hline
 	        0.8 & Dodavanje dijagrama razreda  & N.Kešćec & 6.11.2020. \\
 	        \hline  
 	        0.8.1 & Revizija dijagrama obrazaca uporabe & M. Haralović & 7.11.2020.\\
   	        \hline
 	        0.9 & Dodavanje sastanaka, ažuriranje dijagrama & N.Kešćec & 11.11.2020. \\
 	        \hline  
 	        0.9.1 & Revizija dokumentacije & L.Gjenero & 11.11.2020. \\
 	        \hline
 	        0.9.2 & Manje promjene dijagrama funkcionalnosti registriranog korisnika te opisa tablica baze podataka & M. Haralović & 12.11.2020.\\
 	        \hline
			1.0 & Završna revizija dokumentacije & L.Srebačić & 13.11.2020 \\
			\hline
			1.1 & Dodavanje novih dijagrama razreda, prepravak starih, dodavanja uputa puštanja aplikacije u pogon te zaključka. & N.Kešćec & 10.1.2021 \\
			\hline
			1.2 & Dodavanje dijagrama stanja & L.Gjenero & 10.1.2021 \\
			\hline
			1.3 & Prilagodba UC obrazaca uporabe & M.Gjenero & 12.1.2021 \\
			\hline
			1.4 & Prilagodba dijagrama obrazaca uporabe & M. Haralović & 12.1.2021 \\
			\hline
			1.5 & Dodano ispitivanje programskog rješenja & L.Srebačić & 13.1.2021 \\ \hline
			1.6 & Dodan dijagram komponenata & N.Kešćec & 13.1.2021 \\
			\hline
			2.0 & Konačna verzija & N.Kešćec & 14.1.2021 \\
			\hline
	\end{longtabu}